{"values":{"Settings":"設定","VS COMPUTER":"挑战电脑","ONLINE MULTIPLAYER":"線上多人遊戲","PLAY WITH FRIENDS":"和朋友一起玩","BUDDIES":"好友","RECENT":"最近的","PLAY":"挑战","BUY FOR":"購買","Select Your Color":"選擇您的顏色","Select Players":"選擇玩家","CREATE ROOM":"創建房間","Create":"創造","Join":"參加","Daily Check In":"每日签到","You Are The Winner":"你是贏家","Win":"贏","Lose":"失去","YOU WIN":"你贏了","Well Played":"玩得好","OKAY":"好的","End Current Game?":"結束當前遊戲？","The player has left the room":"玩家已離開房間","You don't have enough gold!":"你沒有足够的金子！","No internet connection!":"沒有互聯網連接！","Magic Props":"魔術道具","Profile":"配置","Choose Avatar":"選擇頭像","Leaderboard":"排行榜","Can't join the room":"無法加入房間","Searching Timeout.":"蒐索超時。","Statistics":"戰績","Select Profile Trim":"選擇輪廓修剪","LEVEL":"水準儀","COINS":"硬幣","Room Code":"房間程式碼","Enter Room Code":"輸入房間程式碼","JOIN ROOM":"進入房間","Day %n":"第%n天","INVITE FRIENDS":"邀請朋友","Waiting for Friends to join...":"正在等待朋友加入。。。","Level up to obtain":"陞級以獲得","Gold coin purchase":"金幣購買"}}